我話放工去銅鑼灣富士

啲男同事個個都陰陰嘴笑 仲問我幾多樓，咁梗係10樓啦，問我邊間房咁當然係13號啦！！我話上去試機，啲人笑完就whatsapp問我一唔一齊上去。
屌，想自己一個靜靜咁屌柒富賤都比班屎忽鬼阻住